# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: warmth 1.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-11-12 21:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-11-12 21:37+0800\n"
"Last-Translator: Aten Zhang <atenzd@gmail.com>\n"
"Language-Team: Aten Zhang <atenzd@gmail.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/aboutwindow.cpp:30
msgid "About WarMtH"
msgstr "关于 WarMtH"

#: ../src/aboutwindow.cpp:38
msgid "<p><big><b>WarMtH</b></big> Version "
msgstr "<p><big><b>WarMtH</b></big> 版本 "

#: ../src/aboutwindow.cpp:40
msgid "</p>Run in Qt "
msgstr "</p>运行于 Qt "

#: ../src/aboutwindow.cpp:42
msgid " (Compiled in Qt "
msgstr " (编译于 Qt "

#: ../src/aboutwindow.cpp:48
msgid "&OK"
msgstr "确认(&O)"

#: ../src/aboutwindow.cpp:50
msgid "&About"
msgstr "关于(&A)"

#: ../src/aboutwindow.cpp:51
msgid "About &MentoHust"
msgstr "关于 &MentoHust"

#: ../src/aboutwindow.cpp:84
msgid "<p><big><b>MentoHust</b></big> Version 0.3.1</p><p>&nbsp;&nbsp;a ruijie authentication client</p><p><b>Authors: </b></p><p><address>&nbsp;&nbsp;HustMoon</address> &lt;mentohust@ehust.co.cc&gt;</p><p><address>&nbsp;&nbsp;kkHAIKE</address> &lt;kkHAIKE@gmail.com&gt;</p>"
msgstr "<p><big><b>MentoHust</b></big> 版本 0.3.1</p><p>&nbsp;&nbsp;锐捷认证客户端</p><p><b>作者: </b></p><p><address>&nbsp;&nbsp;HustMoon</address> &lt;mentohust@ehust.co.cc&gt;</p><p><address>&nbsp;&nbsp;kkHAIKE</address> &lt;kkHAIKE@gmail.com&gt;</p>"

#: ../src/aboutwindow.cpp:105
msgid "<p><big>A GUI front end for MentoHust</big></p><p>Copyright &copy; 2012 <address>Aten Zhang</address></p><p>Homepage: </p><p><a href=\"http://code.google.com/p/warmth\">http://code.google.com/p/warmth</a></p><br />License: <p><a href=\"http://www.gnu.org/licenses/gpl.txt\">GNU General Public License Version 3</a></p>"
msgstr "<p><big>MentoHust的图形前端</big></p><p>Copyright &copy; 2012 <address>Aten Zhang</address></p><p>项目主页: </p><p><a href=\"http://code.google.com/p/warmth\"> http://code.google.com/p/warmth </a></p><br />许可协议: <p><a href=\"http://www.gnu.org/licenses/gpl.txt\"> GNU通用公共许可协议第3版 </a></p>"

#: ../src/authmsgwindow.cpp:32
#: ../src/authmsgwindow.cpp:254
msgid "&Exit"
msgstr "退出认证(&E)"

#: ../src/authmsgwindow.cpp:33
#: ../src/authmsgwindow.cpp:250
msgid "&Minimize"
msgstr "最小化(&M)"

#: ../src/authmsgwindow.cpp:34
msgid "Re-&authenticate"
msgstr "重新认证(&A)"

#: ../src/authmsgwindow.cpp:50
msgid "Authentication"
msgstr "认证消息"

#: ../src/authmsgwindow.cpp:52
msgid "<font size=5><b>Authentication</b></font>"
msgstr "<font size=5><b>认证消息</b></font>"

#: ../src/authmsgwindow.cpp:245
#: ../src/mainwindow.cpp:113
msgid "WarMtH"
msgstr "WarMtH"

#: ../src/authmsgwindow.cpp:257
msgid "&Restore"
msgstr "恢复窗口(&R)"

#: ../src/authmsgwindow.cpp:261
msgid "&Quit"
msgstr "离开(&Q)"

#: ../src/configwindow.cpp:34
msgid "&Arguments"
msgstr "认证参数(&A)"

#: ../src/configwindow.cpp:35
msgid "A&pplication"
msgstr "程序设定(&P)"

#: ../src/configwindow.cpp:39
msgid "Confir&m"
msgstr "确认(&M)"

#: ../src/configwindow.cpp:40
msgid "Canc&el"
msgstr "取消(&E)"

#: ../src/configwindow.cpp:54
msgid "Netcard:"
msgstr "网卡:"

#: ../src/configwindow.cpp:57
msgid "Select the network card you used"
msgstr "选择你要使用的网卡"

#: ../src/configwindow.cpp:83
msgid "Mulcast Address:"
msgstr "组播地址:"

#: ../src/configwindow.cpp:84
msgid "Mulcast Address"
msgstr "组播地址"

#: ../src/configwindow.cpp:88
msgid "standard"
msgstr "标准"

#: ../src/configwindow.cpp:88
msgid "ruijie"
msgstr "锐捷"

#: ../src/configwindow.cpp:88
msgid "saier"
msgstr "赛尔"

#: ../src/configwindow.cpp:102
msgid "DHCP type:"
msgstr "DHCP方式:"

#: ../src/configwindow.cpp:103
msgid "Set the type of DHCP"
msgstr "设置DHCP的方式"

#: ../src/configwindow.cpp:107
msgid "not in used"
msgstr "不使用"

#: ../src/configwindow.cpp:107
msgid "secondary authenticate"
msgstr "二次认证"

#: ../src/configwindow.cpp:107
msgid "post authenticate"
msgstr "认证后"

#: ../src/configwindow.cpp:107
msgid "pre authenticate"
msgstr "认证前"

#: ../src/configwindow.cpp:121
msgid "Authenticate timeout:"
msgstr "认证超时:"

#: ../src/configwindow.cpp:122
msgid "Seconds to wait for authentication"
msgstr "等待认证完成的时间"

#: ../src/configwindow.cpp:125
#: ../src/configwindow.cpp:170
#: ../src/configwindow.cpp:194
msgid "s"
msgstr "秒"

#: ../src/configwindow.cpp:145
msgid "Max failure times:"
msgstr "允许失败次数:"

#: ../src/configwindow.cpp:146
msgid "Times limit for failure[0 means no limit]"
msgstr "失败次数限制[0表示无限制]"

#: ../src/configwindow.cpp:166
msgid "Wait on failure timeout:"
msgstr "失败等待:"

#: ../src/configwindow.cpp:167
msgid "Seconds to wait on failure"
msgstr "认证失败时等待时间"

#: ../src/configwindow.cpp:190
msgid "Heartbeat timeout:"
msgstr "心跳间隔:"

#: ../src/configwindow.cpp:191
msgid "Interval between sending two heartbeat packages"
msgstr "每两次发送心跳包之间的时间间隔"

#: ../src/configwindow.cpp:214
msgid "Client Version:"
msgstr "客户端版本号:"

#: ../src/configwindow.cpp:215
msgid "The version of authentification client to imitate[default to 0.00, compatible with xrgsu]"
msgstr "模拟的客户端版本[默认0.00表示兼容xrgsu]"

#: ../src/configwindow.cpp:238
msgid "System Notification:"
msgstr "显示系统通知:"

#: ../src/configwindow.cpp:239
msgid "Seconds to display system notification, letters to no show"
msgstr "显示系统通知的时间，字母表示不显示"

#: ../src/configwindow.cpp:242
msgid "s [0(no) 1-20(yes)]"
msgstr "秒[0(不显示) 1-20(显示)]"

#: ../src/configwindow.cpp:262
msgid "Show balloon message on system tray when minimized"
msgstr "最小化时在系统托盘显示气泡通知"

#: ../src/configwindow.cpp:268
msgid "Enable transparent authentication window"
msgstr "使用透明认证消息窗口"

#: ../src/configwindow.cpp:298
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: ../src/configwindow.cpp:408
msgid "Out of Range"
msgstr "超出范围"

#: ../src/configwindow.cpp:408
msgid "The second value should be 0-20."
msgstr "时间值应在0-20范围。"

#: ../src/mainwindow.cpp:33
msgid "&NetID:"
msgstr "&NetID:"

#: ../src/mainwindow.cpp:39
msgid "&Password:"
msgstr "密码(&Q):"

#: ../src/mainwindow.cpp:46
msgid "&Remember for next authification"
msgstr "下次认证时记住此密码(&R)"

#: ../src/mainwindow.cpp:48
msgid "&Auth."
msgstr "认证(&A)"

#: ../src/mainwindow.cpp:53
msgid "Clos&e"
msgstr "关闭(&E)"

#: ../src/mainwindow.cpp:54
msgid "&Configure"
msgstr "配置(&C)"

#: ../src/mainwindow.cpp:55
msgid "Abou&t"
msgstr "关于(&T)"

#~ msgid "&Authenticate"
#~ msgstr "认证(&A)"
